üìä STATO ATTUALE DEL SISTEMA WebRTC
Componente	Stato	Dettagli
Caricamento credenziali Metered	‚úÖ Funziona	Le credenziali TURN vengono caricate da /api/video-meeting/ice-servers/{meetingId} e inserite nella RTCPeerConnection
Configurazione iceServers	‚úÖ Funziona	Array con STUN Google + TURN Metered (UDP, TCP, TLS) configurato correttamente
Creazione PeerConnection	‚úÖ Funziona	createPeerConnection() usa correttamente iceConfig con le credenziali caricate
Gestione ICE "connected"	‚úÖ Funziona	Pulisce timer, resetta retry counter
Gestione ICE "failed"	‚úÖ Funziona	Chiude connessione e ricrea con retry esponenziale (max 3 tentativi)
Gestione ICE "disconnected"	‚ùå NON FUNZIONA	Nessuna logica implementata - resta bloccato finch√© non diventa "failed"
ICE Restart	‚ùå NON IMPLEMENTATO	Manca createOffer({ iceRestart: true }) per recupero connessione
Cleanup su unmount React	‚ö†Ô∏è Parziale	leaveParticipant() chiamato ma potrebbe non arrivare al server in tempo
beforeunload handler	‚ùå NON IMPLEMENTATO	Nessun handler per inviare cleanup prima del reload pagina
sendBeacon per cleanup	‚ùå NON IMPLEMENTATO	Nessun meccanismo di delivery garantita al reload
Endpoint force-leave	‚ùå NON ESISTE	Nessun endpoint server per ricevere cleanup via beacon
Riciclo participant inattivi	‚úÖ Funziona	Cerca participant con leftAt IS NOT NULL e riusa l'ID
Pulizia zombie attivi	‚ùå NON FUNZIONA	Non cerca participant con leftAt IS NULL ma senza socket (zombie)
Race condition al reload	‚ùå BUG PRESENTE	Nuovo participant creato prima che il vecchio sia marcato come uscito
WebSocket reconnection	‚úÖ Funziona	Retry automatico dopo 3 secondi se la connessione cade
State sync dopo reconnect	‚úÖ Funziona	Richiede request_state_sync per reidratare transcripts/checkpoints
Perfect Negotiation Pattern	‚úÖ Funziona	Gestisce glare/collision con rollback per polite peer
Socket cleanup su disconnect	‚úÖ Funziona	unregisterParticipantBySocket() chiamato su close WebSocket
üî¥ PROBLEMI CRITICI (Causano "Remote streams: 0")
#	Problema	Impatto	File
1	ICE disconnected ignorato	Connessione resta morta 30+ sec	useWebRTC.ts:214-277
2	Nessun beforeunload	Zombie al reload	VideoRoom.tsx
3	Race condition join	Participant duplicati	video-ai-copilot.ts:2400-2513
üü¢ COSA FUNZIONA BENE
Componente	Note
Metered TURN config	Credenziali caricate, decrittate, usate correttamente
WebRTC signaling	Offer/Answer/ICE candidate passano via WebSocket
Retry su "failed"	Ricrea connessione con backoff esponenziale
State sync	Transcripts e checkpoints recuperati dopo reconnect